人民日報認證：黃色經濟圈大有作為

人民日報發表文章，認為所謂「黃色經濟圈」注定是一個笑話。
文章說，黃色經濟圈剝奪市民消費選擇的自由，亦損傷市民經營活動的自由，在商界刮起黑色恐怖之風，黃色經濟圈只是幌子，只是排除異己的手段，批評反中亂港分子想要的只是「攬炒」，是香港經濟的衰敗、社會文明的崩塌、法治精神的潰敗。

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

剝奪自由選擇

喂其實你可以自由選擇食美心飲 Starbucks
唔會比人打架

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

注定是個笑話
不過日日提一次
對個笑話咁認真既